好撚悶 細佬做煤氣 你問我答

如題 唔知有冇人理

悶 你自問自答

有冇試過好似av咁 入屋食人妻

有冇遇過煤氣爆炸，炸到幾尺遠

屌我都想

冇試過 但試過一次on99 個煮食爐打火壞撚左 我照開爐放gas 再拎支火槍點火 成個火球 屌佢老母

你細佬做媒氣 關你撚事

咁你細佬覺得好唔好做

你細佬做關你撚事？ 定你唔想人知你做煤氣佬炸？

細佬=小弟 sor for1999